【中港夫妻爭層樓】堅稱港夫隱瞞性障礙 內地妻：佢騙婚想分我層樓

【中港夫妻爭層樓】堅稱港夫隱瞞性障礙 內地妻：佢騙婚想分我層樓

【中港夫妻爭層樓】堅稱港夫隱瞞性障礙 內地妻：佢騙婚想分我層樓（足本版）：

中港婚姻，往往因為男女價值觀不同，所以不能走下去。

內地嫁來港的阿秀（45歲），與首任港人丈夫育有一女，一家三口住在觀塘公屋單位。很不幸，丈夫03年病逝。阿秀便出來做修甲工作養育女兒，其後更在紅磡開了一間美甲店。

09年，阿秀在網上認識做服務性行業的阿超（50歲），兩人很快拍起拖來，「一起返教會，跟女兒一起返同一間教會。」

其後，阿秀想到自己有50多萬儲蓄，為了改善生活和希望女兒以後多點保障，便計劃將公屋單位換購居屋，她看中了同區一個居屋單位，實用面積600多呎，有三個睡房，樓價165萬，她說男友阿超堅持要替她付24萬的首期，「他一直說送給我，幫我付24萬首期，是他主動說送給我的。當時什麼條件都沒有，他沒有提出任何條件。」

但當時跟阿超未結婚，為何接受他的厚禮呢？「有人送錢給你，難道不接受嗎。」所以，這個居屋單位，只寫阿秀一個人名字。

拍拖一年多後，兩人在10年12月結婚。但結婚後，阿秀說發現他並不「正常」，「我首任丈夫死了這麼久，我都守寡這麼久，以為終於結婚有老公，不用守寡，豈料激死我，原來他有性障礙的。」她說有嘗試過行房，但都不是正常的性生活，「他是有射精，但是沒有勃起。」阿秀說她曾兩次懷孕，但都是不夠一個月便小產，「醫生說他的精子有問題。」

其後，他們去了家計會求助，「醫生給了他口服藥，以及噴下體的噴劑，兩樣做齊都是沒有效。而且他去了兩次之後就不去，說不好意思。」阿秀說，開始對這段婚姻感到絕望。

阿秀稱，婚前不知他有性障礙，「他一直說自己是基督徒，只限於拖手，有時我採取主動時，他就說不可以，我們是基督徒，不可以做這事情，就算我要求，他都會拒絕，一直推搪，所以是沒有婚前性行為。」

另外，阿秀又指阿超性格古怪，根本難以一起生活，「他不是粗言穢語、打人那一種，是精神折磨，每一天都不讓你開心，我不知怎樣形容，總之就是你做什麼他都會逆你意，不會順著你的意思，做什麼都會阻止你。」阿秀又說，多次吩咐對方，不用替她的女兒洗內衣褲，因女兒已不是小孩，「但他偏不聽，令我的女兒很不舒服。」

因沒有正常夫妻生活，加上跟阿超生活不協調，阿秀稱自己出現抑鬱，更患上類風濕關節炎，嚴重影響生活和工作，「2011年11月，我跟他正式分房睡。」她不滿對方刻意隱瞞自己有性障礙，好像有目的地騙她結婚，「如果他有透露有性障礙，我一定不會跟他結婚，因為我都守寡了這麼多年，我以為嫁了老公，我是正常女人，我不是性無能，不是性冷感，我為什麼要嫁老公，我自己賺得到錢，又有鋪頭，兩母女生活無憂，又有錢買樓，我為什麼要嫁這個男人。」

她又說，阿超之前都有一段婚姻，都是因為婚後才被發現有性障礙，所以才離婚。

12年開始，阿秀說已想跟阿超離婚，但因為身邊好友和教會相勸，所以一拖再拖。到了15年，她覺得不能再拖下去，正式申請離婚。

15年尾，法庭批出暫准離婚書，但至今他們仍住在一起，原來因為兩人正為這個居屋物業爭拗。在屋契上沒有名的阿超，認為自己一直有幫手供樓，應該有一半業權，正等候法庭分配財產。

阿秀對此大為不滿，「這層樓寫我的名字，我一個月供樓大約一萬元，結婚後他給九千元家用，當時說是他的食住費用。所以那九千元，是他自己的費用，不關供樓事，所以我很不氣忿，我為何要分半層樓給他。」

今個月，法庭會頒布財產如何分配，阿秀很擔心物業的一半業權會歸阿超，「現在如果判一半業權給他，我又沒有現金給他，我又要再重新供樓，或者每個月給他錢，我那有錢給他。」

離了婚，但卻要共住一屋，阿秀說很不方便，「很多地方不方便，我女兒已經十多歲，還在讀書，他她出出入入都給個男人望著，洗完澡出來又給人眼望望，女兒說很不舒服，這是其一；其次兩母女睡覺時，擔心睡到半夜被人斬死，我女兒擔心到現在有抑鬱。」

屌你老味仲有on9港男上當